日本今日開會決定支那肺炎應對方針

日本今天中午終於在首相官邸開會，"武漢肺炎對策本部"，決定出基本方針。

基本方針草案昨天就已經出來了：

1. 不要隨便去看醫生，避開容易感染的場所。
2. 有感冒症狀要請假。
3. 患者大量增加的地區，建議不要出門。
4. 輕度感冒症狀，原則在家休息。

NHK重點列出以上4點。

小學生都識嘅野日本要開幾個禮拜會先決定到

等第二波 第三波啦
日本人自求多福
揀著個首相奶共奶到雪雪聲 仲要弱智

社畜: 終於可以放假了

日本成日話要發燒4日先可以睇醫生
醫返好個腦都燒壞咗變弱智
仲未計未入院前大規模響社區播毒幾日

日版哥斯拉劇情完全反映現實

禁罩未

仲有咳既時候
唔好咳到好似哥斯拉咁

到依加都係話好少事
洗手就得唔使戴口罩
中咗招都係得2%死亡
無長期病唔會死

發燒唔會燒壞腦
多數原因係腦膜炎

安倍政治上係跟貼美國，但奈何經濟真係俾中共揸住春袋

講左等於無講過，日本人一定死緊

put 爆日指，繼續啦繼續啦，每日數銀紙數到好撚爽

日本版相信政府

日本依方面真係冇人性
好撚多社畜病到7彩都要返工 請假會被上司問未死得就返工啦 你咁做會為同事帶來麻煩
Cls社會問題

ON9，冇醫生紙點放假呀?

又開會

佢地講左D咩?

決定奶袋底定奶腳？

聽講後生唔會死 唔怕

聽講後生就唔會死所以wfc

D所謂四大對策仲廢過香港

日本政府

聽講後生都唔會死
無所謂啦

個肺花咗仲慘過死

隻信鴿終於飛到

依家係唔驗就當冇事，死亡率低就當感冒自己好
叫你輕微症狀唔好出街，即係仲未死就唔好咁大聲

叫佢地睇unnatural第一集咪得

呢張圖真係幾時都岩用

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

冇sop

不要隨便去看醫生
日本仔

社畜：喺公司瞓咪唔駛出門

日本妹真係靚

每睇一次笑一次

官僚主義

手提電話加探熱測心跳咳聲功能係新方向

信政府 唔怕 唔駛帶囗罩

唔洗諗
仆硬街

真係有事就睇醫生啦屌

岩啊死唔去既，但成世唔跑得步，行樓梯都勁辛苦咁解姐

害怕肺炎的我 把傳染力加滿就對

諗多左，一定home office

發燒個人已經混混沌沌，仲等4日？！

信自己，唔怕！

肺炎入眼

真係好中

1. ON9有病都唔好睇醫生?
2. 請假公司會比佢請咩?係咪ON9 有無同企業傾過
3. 咁就home office+online class啦智障
4. 唔講都唔知 多謝哂

日本滅國未

首先要搵個書法好既寫返個武漢炎對策本部既牌先~
其他慢慢傾

日本人淨係識開會開會開會

等睇政府建議大家home office

藍絲：民主制度嘅冇用！小小事都要開會，都係甴大大好

諗多咗了，會有外派將工作送到府上

呢4個重點都係叫人喺屋企等死

開會決定下個會傾咩，咁下個會就係決定再下個會咩議程，永續開會

唔睇醫生就唔使驗，咁就唔會加確診數

而家先明 日本呢part點解

仲消極過大陸
大陸買退燒藥要實名登記
跟住公安上門的你走

日本係疫情低能就緊架啦。
但港豬一樣照飛日本同照去湖北嘅一樣on9

世事都被他看透

直接含

本身日本人係托柒唔識轉膊, 叫佢地做災後重建就熟手, 叫佢地做災害預防就真係死得人, 加埋佢地職場文化係唔會有自己思想, 全部都係老細叫做先會出手, 結果係開一大堆鳩會傾完都係得個桔

咁正常感冒係要5-7日好
其中發燒病徵會維持 2-3日
第4日先睇醫生係好正常既建議黎
反正感冒無藥醫
一般小朋友 如果食左退燒藥都無活力 先會建議立即睇醫生

不了 要番工

班日本仔鬼上身啊 口罩都唔限出口？遲早爆到仆晒街個時又好似韓國排到咁

永續開會
直到奧運

結論係叫你地唔好睇醫生係咩玩法

唔睇咪無確診
反正吽響屋企一係死一係唔死都對奧運無影響